HA事件集中討論區

首先我想從陳沛然議員的blog的發文，同陳沛然議員係youtube曾經上載過既影片進行交叉對照同分析

第一欄其實好易明，報左係立法會大型示威入黎既傷者。
有可以睇到既有HKID，性別，姓名，年齡，Condition(穩定、嚴重、危殆之類)
入出院時間同埋依家留係醫院邊一個地方(location)

但第二欄目就引起我一D思考，
(A)Pneumonia
Google過係肺炎咁解。我原先認為所有人都應該係吸引催淚煙引發肺炎然後求醫
可能因為無報過去過立會，所以入資料時只有按病徵歸類為Pneumonia
但我仔細思考下呢個假設存在不合理既地方，示威者帶去一個兩歲三歲既BB，BB食左催淚煙，然後決定於6月13號下午先求醫？很難想像

所以更合理既假設我認為係呢引list除左會gen左入左disaster code既傷者/病人。亦都會用一些篩選條件(例如12-13號因為肺炎入院求醫)既清單，再按年齡(因主要感染肺炎既人多為初生嬰兒or年老人士)搵出一D目標，例如俾著係我會留意一位30歲同36歲女士因肺炎入院

最後，我既結論or總結係
呢一張清單，係有極其針對性同目的性去嘗試搵出有去過既示威者出黎。即使示威者避開無提供過去過邊到，醫護入資料時無擺入disaster code入面。仍然透過篩選條件(肺炎)去鎖定示威者

PS以上係我假設同我既推理，歡迎討論

推

真係要俾人知

會唔會condom仔入左急症check

應該係第一個list太短 所以順住出落去

但真係會有人帶2歲BB去612示威，食左催淚凐，隔日先去求醫？

下面果條list同上面應該冇關係
下面真係講緊13/6有幾多人肺炎睇急症
上面報係mass injury得兩個

好明顯係2個LIST嚟
要搵出係咪根本設定係咁 (利用肺炎癥狀搵人拉)

定係只係拍片者自己多手。

我相信係前者

所以上面已經有個total number總結左

希望係我諗多左啦咁

睇返右邊條scroll bar應該係佢咁啱碌到呢個位 成頁係出哂12-14號所有唔同分類既list